[iphone用家入]大家用邊隻訊號顯示方式

點點
數字

數字

點樣show 數字

係咪覺得用數字特別型
咁鐘意扮工程師不如直接用android啦

差人會拉

有時得一格嗰時，有可能會仲上到網，有可能就上唔到網
依個就係-122同-140嘅分別

笑咗
睇數字等於扮工程師
咁show個電量percentage出黎又係咪扮工程師？

乜訊號個到係show緊percentage
你睇得明唔代表個個都睇得明
如果show 1010個d二補碼你係咪都走去學二補碼再睇呀

用定位服務會check埋經緯度here

我笑緊想睇得detail少少都俾你串扮工程師呀
btw, android 反而冇得set到直接喺status bar度睇dBm值喎

睇得明轉有咩問題呀
使唔使起晒鋼呀
轉個數字姐

用數字個班人應該毒到出汁

典解

轉咗數字發現 csl 4g 訊號唔係咁勁